【二選一】IVE 遊戲及動畫高級文憑 VS 鯨大 動畫及視覺特效榮譽藝術學士

論實用 邊方會實用啲?
有無在讀同畢左業既人分享下近況?

Ou收得高 入面勁chur

我有師弟讀完ive個個， 之後讀一年top up, 失業一年之後揾到份software qa , 不過佢自己會瘋狂學好多software

ou